老實講 今晚必須要有plan b

平時有nono集會佢都即刻開tg
你覺得今晚咁多人集埋一齊 佢會忍手？

大家可以先研究地形再諗下plan b

一定要開花 唔好救人

裝修佬/滅蟲師開花
和理非去理大捱煙啦 幫手拖延時間！

認同研究地形！

油尖旺 - 全民行山，認同請笠架生